GME事件咁似進擊巨人個團長做既野

屍骸的道路，犧牲的意義

層壓式咁為接貨果批人賦予意義

Fake news

又block一隻

動畫上一季進度黎，咁都要block？

最後由寥寥可數既巨人
變到艾倫Short Squeeze 引發牆內既幾千萬數人出返晒黎

成就400蚊沽貨既里維

馬雷 = MELVIN
島 = GME
巨人數目 = 股價

輸到傻左???

似WO

跟住自己死左

Hedge fund = 獸巨
面對一棍棍打落黎 都要繼續SH 同班調查兵團自殺式衝前一樣
WSB = Levi

sasha